覺唔覺得多返大陸人 令人覺得黑警制亂方法成功

至今7000幾人被禁足
無疑我地要搵另類方法
只係推經濟圈係有效 但只係支線
我地主線冇贏過 仲輸緊
好多人開始習慣返和平 覺得好攰
加上 好多地方已經有返大陸人岀現

彌敦道係咪要繼續過百間金鋪
成班支那狗日日拖gip
好難頂啊。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

突發 發現聽日嗰全球遊行集會有咁崇高o既理念！

點解仲可以咁

止暴制亂成功！！

有冇諗過我地係唔可以比林鄭有和平嘅時間
試諗下 中共係想林鄭「收拾」呢個亂局
如果我地真係靜晒
林鄭就唔單至成功 最後仲會比中共認可
因為佢可以解決返呢件事 仲可以加功勞
我地係唔可以比呢件事發生

用字小心d
冇人有暴 點止

聽日出黎

政府開始用最大力度打壓，
再做豬，就真係一世都係豬。
如果出唔到來直接抗爭，
請你可以用最大力度來實行黃色經濟圈，
盡最大力度來支持運動嘅後援，
如果唔係，唔只係自已變豬，
我地嘅下一代，下一代嘅下一代，
世世代代，都逃不過變成共豬

事實係成功緊

係少左, 不過見大街大巷仲有人大大講蝗蟲話果下真係好難頂

推

再推

推老母

大家聽日記得出黎

大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎
大家聽日記得出黎

推9

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

撞撚死